NN 
NN pro mě 
VB se česky už NN . 
Ale proč ? 
To VB AA NN . 
Na NN Vp VB se Vf nejaký AA NN , ale Vp VB se Vf NN , který VB AA jako NN kteří AC . 
Tak Vp VB se Vp buď NN , anebo NN . 
Ale protože VB AC AA NN , i NN Vp VB se Vf česky . 
Teď se VB česky protože to VB AA NN a Vp VB se s AA NN . 
Kvůli NN teď VB taký Vp se se AA NN . 
Takže skoro VB Vf NN v NN . 
Tam VB NN AA protože VB se tam hodně NN , 6 NN AA NN , a také VB Vf NN a NN AA NN . 
Pro mě VB NN velmi AA , AA NN a Vp Vc ho Vf perfektně . 
Možná VB Vf pozdě v AA NN ... 
